唔柴愛sir 了, 有冇反愛黨?

愛美麗 OUT!

右閘有樓主然撚左了